[
    {
        "randomId": 141
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama arusha nyoko kunogera inkanda",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Umurunga",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Umusambi; ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramangiringiri nyir'amaso munani",
            "option_1": "Amazi y'inyama",
            "option_2": "Ikinyankari",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Urutete",
            "correct_answer": "Urutete"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Inkangara",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Agacurama",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Muzane akwuho mbahe agakoma",
            "option_1": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_2": "Igihuna",
            "option_3": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_4": "Umuhotora; umuhoro",
            "correct_answer": "Ugutwi kw'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Narubanda ntiwarubandura",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Igikona n'umutsima",
            "option_3": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Icyuho; ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Cyamusamasama cyamunumanuma inka z'umwami zirasana zirahira",
            "option_1": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Ikiyiko ku mbehe",
            "correct_answer": "Ikiyiko ku mbehe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nambutse uruzi nkubita umwogo w'inda hasi",
            "option_1": "Amahindu mu mateke",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Ingabo y'ubuki",
            "option_4": "Ikirondwe",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamukata ntimena",
            "option_1": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Ikirenge",
            "correct_answer": "Ikirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kirahara dudu",
            "option_1": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_2": "Urubura",
            "option_3": "Ivubi; uruyuki",
            "option_4": "Inuma mu kigega",
            "correct_answer": "Inuma mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umwana w'umwami yaruka wanywa",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Igisindu",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    }
]